最想屋企有咩設施/房/室？

私人k房

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

已簽

唔該手足

囚禁未成年少女用嘅地牢

要一個打機房
有街機夾公仔機汽水機波枱
姐要要一個party room

gym

如果一個打機房 想整到好似日本啲機鋪咁

Gym room

玩具房

買堆lego返去砌

公仔房
專放阿夢

Same 有間玩具房
入面要好似一個小城市咁運作
有LEGO有火車

室內泳池
音響電影打機房

健身房
爆汗

桑拿房

私人影院

得自己先知嘅秘密房間，放自己鍾意嘅野

健身室
車房

一個Gaming Room包哂

迷你戲院

私人imax戲院播av/打機

酒窖

自己間房